停分化post啦！鬼撚夠未？

未錯過咩？輸乜春！

塞稅局畀人屌，第日道歉，贏番掌聲

衝立會畀人屌，保護文物，讀宣言，贏番理解

冷靜、檢討，係喱個運動冇大台都繼續有支持嘅原因

今晚盡拆啦！至少見蘋果都盡做咗！

仲有，之前講過811後，勇武要停一停，畀幾日時間警暴事件可以發酵，攬炒團隊就係做緊喱d野！唔可以自亂陣腳！

文宣組加油

光復香港之前不如先光復連登

1

2

3

4